雞丁只是個孩子啊，連登仔不要再討論他了

終於有細路

ok